pet-projects
===============

Проекты разработанные в разные временные промежутки.

face-recognition - клиентское приложение с локальной базой для проверки алгоритмов распознавания лица. 

file-sender - клиент-серверный мессенджер для внутренних нужд компании.

ip-camera-stream - сервис на Golang для получения потоков с IP камер и записью видео на диск.

vrp - реализация двух алгоритмов построения оптимального маршрута для службы логистики.